[制裁？]藍屍p30 pro用到google+youtube

Whatsapp見到有藍屍出status大大聲話華為都用到google 同youtube，又話比人制裁左？點舉報呀屌

你咪覆佢咁愛國用乜鬼google同youtube

制裁佢都可以ROOT 機同flash row去用. 你應該去篤佢國安法外國勢力..

Google不嬲都想賺人仔

P30係制裁之前出呀
咪有google囉
之後出個啲都無晒GMS啦